垃圾 耀*寶寶

話說我玩緊佢嗰個虛擬投資， 隻股幾時買都要逐日逐日睇返

我鬼記得我幾時買咩

耀財尋日先死server 玩春咩

好彩係虛擬投資 如果真錢 就真係大鑊